手足 應承我我未放棄你都唔好放棄

各方手足都係

頭班車 出黎幫手

外國撚成日睇住直播都冇訓，手足唔好灰心

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊